全港開花追悼 ，憤怒勿被黑警利用

和理非可以做就係全港默哀

甴近平

尚德要大量街坊同和理非 其他人自己個區見
今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

請正名為
十八區悼念

和理非都想出席悼念